支支tvb班友護支護到作假新聞

仲睇呢個中央台

The reason why they make up something is they already know they have already been mired

食飯茶記播,即刻上網cap返出嚟

佢講緊即日新低啫，語言偽術

呢班契弟夠晒無恥

其實佢地報喜不報憂即係焗習總賭落去。
習總其實：我不打了

有佢啦
Don't interrupt your enemy when he's making mistakes.

低？邊撚度低？睇過？

早幾日佢報到打貿易戰打到美帝公司要執tim

去影視台，成班食屎狗討論女主播今日著乜衫幾好J

CCTVB真係慘
日日作假新聞幫支那打飛機

搏盡無悔

總之講到外面世界末日，支那就人間仙境咁

就快升仙就有你支那人份

點解我張價格圖唔同你嘅

一年低位810

人地睇日線你睇15分鐘

罰你翻去讀小學

set月線日線

咁都要有人監察架

個D post都唔知係唔係打手開。

茶記酒樓最無恥唔識轉台 幫手洗鳩個班白痴廢中廢佬

你岩

望下支x axis 啦小朋友

班廢中又FF支那戰勝美國

依家班記者好好做架 日日都重復讀一份犒

柒頭皮叻唔切

一日新低 定一年新低先

人o地出日線圖呀

快d all in啦支那就天下無敵

日日都話美國會承受惡果、經濟數據差
但自己就黎連經濟網都不保

咁醒天下第一啦

衝出黎柒

而家cctvb news係propaganda 平台
唔係咩新聞

可唔可以投訴
同釘佢牌

而家？由開始俾人話CCTVB已經係咁。
慘得過做fake news仲日日大把人睇。

話明支支tvb 你覺得可以釘到佢牌

港共官方電視台點釘

相信有生之年會見到tvb執笠

有冇記者

一齊投訴

無睇tvb 好奈了

要啦

一早已經屌左支宣部揸緊Fit啦！！！

無線新聞，冇個好人！！！！

06/7徵稅 16/7 大豆最低點。有錯？

有冇連登仔可以解釋下？tvb鍾意播D廢話唔得？ 新聞點假法？

你講緊二戰前？

跌至新低？ 邊撚到新呀 睇過？
tvb新聞部不嬲都係斷章取義啦
播廢話都得 咁播Av都無問題啦 岸鳩

原來今日係7月16

貿易戰後既新低啊。即係7月6號徵稅後計。理解唔到？

你盲？ 自己都識send圖出黎。我問你06/7後大豆係咪創新低先？

你唔俾佢播舊新聞？ 佢呢個講法真係冇錯wo。講緊係貿易戰後啊 傻狗

我都去check 咗 無錯喎

你睇yearly chart

盲反都比小小水準 唔該

否則同cctvb無分別

sorry 講錯 係加徵大豆税後。

而家只顯得班香港人理解水平太低。。人地鍾意播舊新聞 有問題？

咁都有得死撐
果然係支那蝗

10年低位的確係trade tariff 後出現

頭先訪問豆養但影住d黍米

班五毛真係越來越低質
係無依家無錢請唔到班高質少少既返黎

香港人永遠都係 錯左係度死撐。大豆期貨7月6後創新低。你咁理唔理解到？佢而家又唔係播最新行情。

cnn 雖然係fake news 但係應該無咁是旦

笑左,txb 八成新聞都講美國

新聞唔播新消息嚟做乜?

贏國點會輸？

咪就係
要睇舊聞我不如睇當年今日

中國又贏

唔差在講呢個鐘新低啦 咁成成個時段都可以講大豆

樓主做得非常好，值得讚揚

知唔知咩叫新聞呀柒頭？
7月16發生既事今日先黎講
咁你不如今日先播法國拎世界盃冠軍啦死五毛

8月11日走馬燈講7月16日舊聞，不如改名做回帶台啦

傻狗。播到冇嘢播。咪拎舊嘢出黎講lor。
你可以去屌鳩佢拎晒D 陳年舊事出黎講。
五你老母毛咩。垃圾連登仔 理解段新聞都理解唔到。

打上去投訴下lor

人地一行字帶過呢段新聞。係得你班連登仔咁認真。。

你唔係真係走去睇tvb掛？

頭先起茶餐廳睇見cctvb講美伊。講到美帝邪惡帝國咁。真係差d笑出聲

咪唔好叫新聞，叫舊聞啦

唔係cfd黎架咩？唔等於交易所個價啵

笑什麼，你上緊連登，你都係隻垃圾連登仔。 除非你係五毛。

Bloomberg報價都係話7月16日果日先係新低

Fake news

佢就係TVB新聞部果條友 所以以為係新低

所以D人笑CCTVB新聞有晒formula:
－外國好壞，唔和平
－支那很好，衰嘢報小小算
－幫下民建聯宣傳
－幫商家擦下鞋
－林鄭或其他主要官員言論
－反對派有咩理據 ->再搵個支持政府既人反駁

有一排報北韓天氣熱同北韓發明展，心諗係唔係冇新聞成咁。

弱撚智

如果話16/7係關稅以嚟新低係冇錯，但今日係11/8，播番一個月前嘅舊聞，係冇價值，直接啲咁講係講廢話，如果有人以此嚟分析當下情況，直情係無邏輯。

新低
基本解釋：數量、水平等下降出現的新的低點：黃金價格近來創歷史～。

返去讀幼稚園啦

咁唔好叫無線"新"聞啦 叫無線"舊"聞部啦

而家cctvb d 所謂新聞真係求其到...

句句唔係 "有分析指出" "有消息指" "有專家估計" "有評論認為"

全部都9up

垃圾台 唔洗咁認真

我今日係處男

美國大豆加徵關稅後，跌至新低。點解你仲要衝出黎柒。

投訴畀通訊局

嘩 一日新低嚴格嚟講都叫新低既
咁未日日都新低新高
嘩市場價格日日新低新高
美國（講假新聞嚟講）仲夠猜拿鬥咩

今日講差不多一個月前新聞已經有誤導性
至少你唔google都唔知講緊邊日
正常人見到真係會以為講緊今日喎

今日係咪最低呀？，戇居仔

仲可以係度死雞撐飯蓋，
其實我認真佩服你。

佢有話今日創新低？佢而家講緊係加税後創新低wo

係新聞時段報道冇標明發生時候嘅新聞，即係有意誤導 。

舊 新聞

係。but 未至於去到假新聞咁嚴重。

令人誤會今日係貿易戰以來新低就係假新聞。

所以lg手機有遙控功能， 第一時間轉台

咁係乜野新低呀，戇居仔
尋日份報紙你叫開新報紙？
咁有特式？

屌你老母 新聞部梗係播新聞 依家播舊聞 影響投資者 係唔係有問題呀

點解你成個on9仔咁嘅

睇返係obama做總統果時
大豆價格先一直上升
美國保護自己貿易果時先回復到obama既水平
睇黎大豆$$同obama之間都有d關係
可以理解為大陸買好多大豆賺左唔少錢

洗咩理啲五毛 假膠咩
搏存在感
現實咪又係隱青

假新聞又好, 有意誤導又好, 無心誤導又好, 點spin都只係個名

鐵一般既事實係佢每一日都搬一堆美國國內情況失控既新聞出黎播, 正如北韓都係每一日拎金仔喲威水史出黎播一樣, 係先有報導目的後有報導內容, 不過所謂咸魚青菜各有所愛, 總會有人鍾意睇獨裁電視台

完全封鎖咗

我覺得係嚴重誤導，亦係假新聞（以呢幾日前為限），因為呢幾日都冇發生到
佢打得出黎，觀眾有合理懷疑係以為講緊今日／呢兩日新低，但係數據證實呢個新聞係講緊7 月16 日發生既事，即係已經過左去好耐

btw 你都好7 下，咁明顯既邏輯判斷，你都可以搞錯，仲沖出黎鬧番人轉頭

按照三字經既邏輯
11/7徵收關稅後
只要有一刻大豆價格比11/7低
無論日後大豆價格點回升都好
新聞都可以報大豆價格跌至新低

呢個世界有兩種邏輯
一種係邏輯，一種係中國邏輯
三字經你係邊種？

一星期新低

如果咁都無問題嘅話
不如日日係roller 出美國總統遇刺身亡啦

無人講幾時呀
甘迺迪真係畀人槍殺死咗喎

on9

算數啦佢啦

所以中國日日都或成大贏家
連登/高登久唔久就推返啲舊嘅「改掛八號風」post
大佬，跌還跌，新低還新低

愈多假新聞，愈快支爆

支那就快可以稱霸全世界

信咗cctvb 買大豆期貨蝕大錢 可唔可以搵cctvb賠

其實tvb財經通常唔係護支...
而係啲人太廢...分分鐘衰過財經台

tvb 著眼係 關稅影響
報返一個月嘅 10 year low 都合理